西甲係歐賽既王朝幾時先會完

近5年10次贏左9次

證明我地獌係清泉

曼聯打破壟斷

曼聯
睇來歐聯既壟斷都要靠曼聯嚟打破了

下季曼城大熟大勇

我曼真係地球保衛軍

利記真係靠唔住，始終都要靠曼聯

要贏皇馬都係要靠曼聯。。

下年利記收成期

歐冠會搵皇馬報仇

聯賽不敗奪冠

沙年再神射手

聯賽杯 足總盃

下年阿仙奴強勢羸歐霸啦 有愛美麗加持

矇撚到呢

最聯

如果唔係馬體會走落去歐霸偷雞
爺爺一早贏左啦

爺爺真係輸得好唔抵

下季阿仙奴歐霸

歐霸都拎黎打飛機？
一早話黎左英超每一隊係垃圾啦

西維爾挑戰盃

對Ajax都泊大巴

你當車路土流？

愛美麗屌打咩sarri啦

下年愛 sir 拎歐洲超級盃

車路士下年可能無干爹哋

馬體會走線逼害爺爺

猁狗真係柒出國際
歐霸歐聯都輸曬